以往依個禮拜都會準備好多野 今年咩都唔使準備有啲唏噓

話雖如此 但係都終於鬆一口氣 亦都學識左對人太仁慈 人地會得寸進尺 因為佢會覺得你點都會原諒佢